聖誕用黎紀念耶撚, 唔撚係比情侶晒命, 屌你老屎

Agger

哦⋯⋯

到你有女又吾係咁講

吾你老母

紀念耶撚

祝大家太陽神誕快樂

又咪mk中出女神既日子